有冇巴打搵到八月五日黃大仙當值總指揮官？

八月五日，黃大仙總區指揮官決定在黃大仙下村居住，人口密集區位置，施放過百次煙霧彈！亦進入公務員宿舍區內向示威者施放煙霧彈，導致示威者將該宿舍區部分設施破壞洩憤，大量居住付近市民對警方此行為屬嫁禍，表示強烈憤慨，亦有市民表示黃大仙警署後果自負！

推